{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_036449",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/1004726",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "거제도 고현 라인69"
    },
    "text": "宿泊施設は30室の客室を保有しており、韓国語での案内が可能です。 料金は基本規定によって随時変動します。 近くには巨済島のコヒョンバスターミナルが113mの距離にあり、スターバックスは259mの距離にあります。 また巨済島昌原地方裁判所は徒歩549mの距離に位置しており、CGVは790mの距離に位置しています。 ホームプラスは800mの距離にあり、公設運動場は892mの距離に位置しています。 市庁は990mの距離にあり、捕虜収容所遺跡公園は徒歩1.5kmの距離に位置しています。 サムスン重工業は車で1.7km離れており、巨済ビューカントリークラブは車で3.4kmの距離にあります。 モンドル海辺は自動車で18.7km離れており、玉浦港は自動車で6.5km離れており、長承浦港は自動車で7.1kmの距離に位置しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "宿泊施設には何部屋の客室がありますか？",
            "answer": "30室の客室があります。"
        },
        {
            "question": "韓国語での案内が可能ですか？",
            "answer": "はい、韓国語での案内が可能です。"
        },
        {
            "question": "巨済島のコヒョンバスターミナルはどのくらいの距離にありますか？",
            "answer": "コヒョンバスターミナルは113mの距離にあります。"
        },
        {
            "question": "近くにスターバックスはありますか？",
            "answer": "はい、スターバックスは259mの距離にあります。"
        },
        {
            "question": "巨済島昌原地方裁判所はどのくらいの距離にありますか？",
            "answer": "昌原地方裁判所は徒歩549mの距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "CGVはどのくらいの距離にありますか？",
            "answer": "CGVは790mの距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ホームプラスはどのくらいの距離にありますか？",
            "answer": "ホームプラスは800mの距離にあります。"
        },
        {
            "question": "公設運動場はどのくらいの距離にありますか？",
            "answer": "公設運動場は892mの距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "巨済島の市庁はどのくらいの距離にありますか？",
            "answer": "市庁は990mの距離にあります。"
        },
        {
            "question": "捕虜収容所遺跡公園はどのくらいの距離にありますか？",
            "answer": "捕虜収容所遺跡公園は徒歩1.5kmの距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "サムスン重工業はどのくらいの距離にありますか？",
            "answer": "サムスン重工業は車で1.7km離れております。"
        },
        {
            "question": "巨済ビューカントリークラブはどのくらいの距離にありますか？",
            "answer": "巨済ビューカントリークラブは車で3.4kmの距離にあります。"
        },
        {
            "question": "モンドル海辺はどのくらいの距離にありますか？",
            "answer": "モンドル海辺は自動車で18.7km離れています。"
        },
        {
            "question": "玉浦港はどのくらいの距離にありますか？",
            "answer": "玉浦港は自動車で6.5km離れています。"
        },
        {
            "question": "長承浦港はどのくらいの距離にありますか？",
            "answer": "長承浦港は自動車で7.1kmの距離に位置しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 265,
        "QA": 485
    }
}